[糷區][俾下面唔好大炒] 阿仙奴 對 AC米蘭

[url]acestream://290355ef3c2838bde17edf89c1350e985a8985f3[/url]

FORZA MILAN!

手下留情啊 爺爺

留手

lm

btw
入到波都收貨

馬體8:1

AC華不離不棄區

華仔樣緊張

弱隊屠夫CWA

一陣又變返卡叔後備

好眼訓

蒙隊醒D啊今晚

無訓?

係咪442

波叔

係

雙箭頭

有 不過訓唔著

Forza Milan

訓唔著 都係要睇下西波

加度素都係賭

Forza C華

差D

路過 波連尼右閘？

華仔

你無睇錯

頂，浪費

黃金機會

加油啊 華仔

Suso勁靚

無追開ac
想問今年波仔打過幾多次右閘

三次，好似

都算多,,俾上手教練發現佢打得閘

上手係打WB

得3次喳咩

翼衛唔計

利迷
岩岩一睇笑左

ok

但唔算差

RR靚封

希望蒙牛幫到佢

開波個overlap

蒙牛傳接慢

Suso

佢 WB 好d，其實閘位有少少勉強

好驚蒙特會嘔

Suso前面幾下幾靚 最尾果腳差到

wb 直頭係勁

suso 右腳傳波

仲諗住話suso過得靚

Suso幾腳好波了

佢唔係射既，係斬得太急啫

哥斯尼唔掂

蒙牛啲傳波真係好危險

太撚慢

原來係羅馬仔收咗佢皮

轉邊太慢

呢場RR 好似幾好

無劃大圓圈同回傳會降低命中率

瀟灑波

上場開始唔膠

除左一開波個野
之後攻唔入

中場唔夠人

羅馬仔

如果係卡叔既可能已經搏到12碼

輕鬆圍住我地禁區搓

傳控點都係差

好驚啊

淨係黑B已經震撼到我蘭

查漢係唔係驚到咁

落後都縮咁後

中場一野穿晒

波叔幾醒神

上年最好收購

最勁係佢

唉，其實對雲爺爺，防守揾兩條友企係中間就得， arsenal踢咗咁多年都係最後靠中間彈d波入去同禁區頂起腳，兩邊出波弱項嚟。

加度素嬲到返去坐，坐低一秒都唔夠又起身衝出去屌

克勤

GOAL!!!

0:1

追返一粒先!!

suso啲傳中...

罰球王

嘩屌
真係有料到

cls

痴線

佢今場算係咁 多左好多落底

查漢!

點解suso d 傳波永遠都係咁
c 華屌得好岩

射得好靚

查古

? 罰球王

露股

罰球王！

靠你啦

入到波!?

咁都入到波

咁都入到粒

世界波

文藝蒙真係大賽球員

痴撚線嫁你

呀

估唔撚到

屌黑哨

唔係掛.........

屌
咁都十二碼

逆足斬中係有啲難度，順腳斬又要推番去中間，變相前鋒難頂

Gg

出線嘅話我抽呢度嘅一位巴打送一件下季主場波衫

十二碼乜鳩呀?

on9呀

掂一掂都仆

痴線咁都吹

假到...........

黑撚到

屌你老母

黑哨，死仆街

嬲

黑鬼斷腳死啦

屌你老母,咁撚樣都十二碼

屌你老母，入左都唔光彩啦，死英撚

插水

屌

唉 好撚嬲

插水帝

屌，睇番慢鏡係掂都掂唔到

入多兩球 唔緊要都係兩球

手球唔撚吹

上場露股都唔撚仆
今場比你黑返轉頭
真係屌你老母

唔洗慢鏡啦.........

呢球手球又冇

黑到呢
一入一粒即刻黑返你一球

屌你老母
阿狗死黑哨

唔怪得英超話衝撞好勁，ｄ人原來玻璃造

黑撚到屌你老母

真係好撚on9
點解我蘭成撚日淘汰賽追返一球就轉頭比人黑球12 碼

手球又得

死仆街

食屎啦，同熱刺有咩分別，係正你前面跌都吹
手球又當睇唔到

洗撚踢咩 手球又唔比
你老母

北京電視機

收咗錢 今次實仆街

手球屌你又唔撚吹 番去幫雲加吹簫啦

食屎啦仆街，黑撚到

倫敦之恥

屌你老母 火滾

激嬲班球員好丫，踢波無火點得

球證買左半場1:1波膽？

我屌你老母阿仙奴今季最好乜撚柒都無

屌那星，係咁派牌俾米蘭

what a fxcking disgrace

會唔會係撚撚衝入場先呢

屌你老母，黑撚咗兩球

屌 好想打人
你老母

一向架啦

劇本米蘭最尾又比人紅兩個

一來一回黑左2球 YEYE好波

球證迷雲

全英超都過左數保雲加

我即刻做反阿大將軍

屌你老母阿狗熱狗果然係兄弟

講波都話唔會比12碼啦屌

屌你，入兩球送佢老母出局

咁樣輸真係好撚唔抵

又計越位?

比啲火黎啦都係入兩球咋！

雲爺爺都識玩4424

痴撚線嫁場波
屌拉隊走人算喇

仲要係正旁證前面跌 除左黑哨我都唔知講咩
之前華仔越位都鬼鬼地架啦，明明睇到無越都舉旗

李哥快D衝入場啦

比人黑真係好心up
我寧願贏1比粒出局

佢地要幫英超出氣

屌你老母真係冇諗過對阿妓都會有黑哨

比對面炒都唔緊要
咁撚樣黑 真係好ON9

真 呢場明明有得打 上半場入到一粒 咁樣比人黑

加埋粒手球和左啦

加度素好波，行出去叫班球員唔好浪費時間同啲黑哨嘈，自己親自去屌

屌 好撚嬲

希望撚撚可以幫佢地將怒氣轉化做士氣

撚撚屌球證

祝阿狗比雲爺爺教到死果日

屌佢老母黑撚到

最後出局既撚撚賽後一定唔會比面 話知你禁幾多場

正路都得，屌完之後班球員節奏都快咗

屌 真係On撚鳩

屌撚死班球證啦

屌 真係好撚嬲啊

條氣好撚唔順
明明追返球，有返d希望
球證又收我地皮
果年打巴塞又係咁
唉

如果之前主場唔腳震就好啦

做番自己，啱啱出黎做教練佢拎啲紅牌多過隊波

呢啲球證死全家

李老闆抆槍啦

屌屌屌屌，食屎啦食屎啦食屎啦

今個上半場打得幾好
賤種球證 又手球又12碼

邊個柒頭走入嚟靜靜雞負皮呀

今年咁撑隊波
依家咁樣比人黑 好心痛屌

MON POST狗出聲啦

我仲想睇你同高清食屎呀

得咩米啊 乞米啊

屌真係好火滾 你老母垃圾球證

好燥

嬲撚到震

正仆街

賤種來，手球又唔吹

黑撚到隔離阿妓個po都話佢地有得黑人唔慣
仆街啦球證

點解仲未有VAR

但都仲係有人話唔係黑哨

連阿狗都覺得係黑哨，球證去食爛屎啦

果球手球都算撚數 仆街hi 一hi 佢仲要遲左成拍先跌唔係插水係咩

我地柒咁耐
依家踢個歐霸都要比人黑

打親歐戰都比人黑
唔撚洗打啦屌你老母臭閪

屌你老母mon post狗淨係識全部回覆負皮，有種就出聲啦

驚我地返黎歐戰

要幾厚面皮先可以話唔係黑哨

第二個角度既慢鏡睇係掂都掂唔到呀

訓醒，踢成點

比d火我
就算贏唔到都鏟到佢地斷腳屌你老母

對比起上場罰球王無趺....

比人黑

球證正一賤種

半場最佳：球證

真係抵佢地第4都保唔到

一人做事一人當
邊個插水邊個斷腳就夠

本身有機追返
依家比人黑

難得踢場好波係都要黑9我地屌你老母

一人做事一人當，防斬中剷旁證就夠

兩球呀！精神呀

佢地就黎第6都保唔到

下半場打返場爭氣波
完場再打撚柒球證

屌佢老母啦，成日講到自己幾撚正義

上半場咁撚樣希望下半場唔好踢得咁燥

小學雞玩負皮，真係好巧勁呀，吊你老母

屌球證老母

連對面球迷都話係黑仲可以撐嗰d都on撚9

mon post狗負評狗死全家

撚撚完場追撚住球證打

打柒佢啦 停賽都係咁話

嬲到笑唔出

唯有祝佢地永續雲爺爺

屌你老母，踢撚到咁牌都無張

支持

祝福佢哋

屌你老母唔係咁都唔吹呀嘛

單刀推低人又唔吹呀?

屌你老母成個人禁低都唔撚吹

咁推人都唔吹

唔講以為睇緊02韓國隊 屌你老母

好耐未睇過咁黑

杜奧巴掛靴，要由隊草接手北京電視機啦

拍得住當年北京電視機

又唔吹

屌你老母旁證想點撚樣呀

屌你老母
你地傷我就踢個波出去
我地傷就繼續

哈哈哈，出界踩腳全部睇唔到

其實唔太明呢個典故，係咪講緊當年巴塞黑車仔嗰場

屌阿狗真係好撚狗

完場剪條黑哨片一定好精彩

應該長過場波D精華

手球唔吹
單手推跌又唔吹
踩到腳先到波又唔吹

永續雲格啦仆街

屌你老母
依球又唔撚嗽

仆街呢球又冇事

踢條撚咩真係...黑足全場

屌你老母球證死全家

4424

點撚樣踢呀

告仔差少少

痴鳩線，乜撚嘢標準

明撞就唔吹
撚撚怒氣值應該就快破頂

痴撚線

對場波已經無野想講

已經集中唔到睇場波

完場先好燥呀

我都係，係whatsapp狂屌中

我淨係想快d完場睇撚撚打球證

仲黑過北京電視機

我記得呢幕呀，嗰場我都有睇，但係唔明點解叫北京電視機

以後見親阿狗話人黑哨一定搬返依場出黎

睇條片名

你地班MON POST呀狗
祝你地永續雲爺爺呀

its a fucking disgrace
"fucking disgrace"個音似北京電視機

我屌，明晒啦

係時候蒙牛換拉素啦

阿狗話睇到唔好意思
我地都睇到好撚燥呀你老母

見到蒙牛呢球真係想屌都無力屌

開始鳩傳

屌垃圾球證

未掂已經仆定先，又吹告仔

仆街 仲要睇卡生

佢隻雞都吹定先架啦

班阿狗都算係咁架啦
當年北京電視機班疤有撚認過自己黑

阿記轉陣,4344

告仔入左啦屌

加度素決定要黑番對面

難得傻邦咁靚

岩啦 出黎仆返幾球

今場佢架好啦

呢球邦隊盡力到咁 真係好心up

幾好*

勇鴻快啲過數

老老豆豆，對面認左我地反而會谷住谷住

屌仔出埋黎9射岩哂 射落對面D手度

求神拜佛屌仔生性D

認唔認都一樣點屌架啦

係 唔認仲可以大條道理屌佢老母

2:1

屌，$馬

都無掂到塊面

屌
好撚灰

即係認唔認都死

屌
仲要輸球咁既閪波

玩撚完

屌，6m你搞啲咁既野

$$$ 今場明明唔錯

想撩交打都唔得

完了

抵輸
無過數比球證

個個球員都上晒火，你黎咁樣淋熄啲火

熄機
屌你老母

清洗啦屌
咩面都冇撚曬

係咁意剷斷對面兩對腳完場算數啦

想點撚樣呀屌你老母
公海開完post仲入埋黎？

好啦，大家唔好再屌啦，對面話認晒黑哨道晒歉，我地都仲係嬲就係小家

比你贏囉+2gc

又冇去佢地度9c 自己post屌都唔得?

屌你老母，我忍住唔入你狗竇撩交打你入黎攞彩

現場D milan fans

有情有義

咪臭係，公海d post又係佢地開
依家自己post屌都小家？

波叔出波仲好過 suso

假包皮黎
唔好入我地阿狗數
個arsene wenger唔係我地狗竇果個arsene_wenger
唔好入錯數

我地係意假wfc咋
換轉阿狗今場黑既係皇巴或者其他英超隊呀拿

唔得喎，佢地話我地小家呀

圍爐屌都唔得呀

現場啲糷仲大聲過班插水狗

仆街球證

球證腳軟仆街

屌，有人煽緊風，兩邊post都全部回覆負皮

希望華仔真係搶到正選位啦

竟然出盧卡仔

有撚人換咩...

比佢踢下啦，點入三粒喎

我以為佢已經完全無機會

仲跳勁左

喂其實都算係咁啦
我蘭球迷都無出公海屌
自己post呻下都比人負皮
想點

A米現場班球迷真係

理閪佢煽唔煽呀
屌就屌撚硬架啦黑到咁樣

今場真係踢得好，非戰之罪

波台咁多假膠，永遠無人知道想點架喎

我諗起曼爆post

係，睇到班人係有決心追
燥係燥
下年再黎過
今季好好打埋剩低d賽事

狗竇都唔比屌會谷到爆架

黑撚到自己都話黑
我地屌兩句都仲要話小氣？

唔通仲要入去講句恭喜呀？
恭喜佢地永續雲爺爺囉

$嗰下真係柒出英超

專心返聯賽都好既 唯有咁諗

希望上到前四啦

話人小家嗰班人都on99

屌那星，ac華仲落力過卡伯

好怕隊波士氣又落返谷底

唉

出卡柒已經無諗住贏啦😂😂

好撚勁呀阿狗

希望拉素再走遠D

真 支持永續爺爺

一世比雲加教啦屌你老母

唉訓得

咪又會黑走拉素

轉會搶埋佢個韋舒亞過黎

難得喱場唔算太多派膠,屌你黑哨

賽後阿迷又會話
無咗球12m都仲贏你4粒

其實唔計黑哨都係輸自己

無計入唔到

賽後實會有人話扣返一球都贏你兩粒

有條咩言峰綺禮扮撚哂野出公海開post先
變左我地小家，真係搞撚笑

一來一回 2:0已經唔同講法啦 講得出呢D已經唔洗討論落去

卡叔你走去中國啦

利申定先 非阿迷非ac迷
想問下今年算係ac重建嘅第幾年？
今年買左好多人 依班人係夾唔到定真係唔岩ac?
睇過下新聞上一手教練教得麻麻比人炒左
宜家加度素整體黎講係教得算好定差？

再利申 卡卡果陣追過下ac 都唔忍心見到隊波一路咁

中國佬都唔想要

第一年

真係有投入黎講先第一年

第一年，依家先開始慢慢夾到

今場好過主場好多

加度素嘅成績黎講會唔會又要換帥？
一隊波成日換教練都好大影響

呢樣真
終於唔使睇西波

btw百屌$$

今場明顯無咁騰雞

平身輸緊2粒
係放D既

suso 仲係咁

克勤入完粒靚波，差一粒就追和，成隊都覺得有希望

轉頭俾人黑番球，要追兩球唔係話咁易，踢法同士氣都唔同晒啦

攞經驗完畢
返去專心聯賽

上半場應該贏兩粒番更衣室
唉屌你老母

啱啱重建，可能仲要搞多幾年，睇下加度素有無成積說服高層俾佢玩幾年囉

無屌球證

撚撚做咩斯文咗咁多

唔慣

屌嚟都嘥氣，屌完球證會認收左錢咩

佢可能覺得關心自己班球員重要得多，我平時見佢都好錫班球員

撚撚做左米蘭教練真係好似收曬火咁，得返熱血

Thanks 咁多位巴打
祝ac米蘭早日上返軌道

係 留返啖氣搞返好個士氣好過

用返依個陣
返去踢應該都唔錯 華仔又可以多D機會

意杯決賽又要打蛆狗